原來有新連登狗icon用

打唔通

點解我無

你打得通...

得web版有

好撚得意

笑死

安災app有

好盞鬼wuar!!!!!!!

無

希望全部有sticker

#我要和陳寶珊瘋狂對話

幾時出多啲whatsapp sticker

我愛連囝！！！

試吓更新？

testing

好得意

我都冇

iOS要去app store update

要更新個apps

我都無

借酒澆愁果個好傳神

推到出tg 識郁sticker

好得意呀

我冇

好qq

[quote]

Testing

咬死你啲死港豬

點解我冇

屌狗

App都有啵

null到仆街

有啦

#onhold# dog

得依兩隻嗰陣唔鍾意
家陣上咗癮用到

未update

更新

求wtsapp stickers

更新啦傻鳩

呢個好笑

iOS 未有

死肥婆係咪踩中你條尾呀

用緊beta版，無得更新

冇呀

有冇得整豬豬whatapp sticker

呢個好有畫面感

好可愛

新icon好得意
android未有更新

我無野講個個表情好到位！

不合作運動— 每週罷買日

大家又中計！
樓豬開icon post 分散注意
Ssp沒人理了！！

鐳射槍

推

點解我冇打唔通嗰個

下載返正常版本就得

好那q

邊個隱藏組合出到互揪

唔撚係掛😂😂😂

仲有不推文回覆，打仗期間非前線post請用不推文回覆

SSP 緊急狀態請用不推文回覆

好q

我愛連仔

連仔I love u

Update app 呀，絲

屌好撚動感

想典牙

正呀喂

我之前裝左beta 版都未見有更新

App版update 咗都有

打唔通
笑撚死

連登創作部全港no.1

啲新豬狗好正

最頭同最後

好得意呀！！！

痴媽根

點整

999冇人聽

正呀頂

上面呢個點岀

邊度有

多謝連仔！

+

正呀

好想要telegram gif版

SSP 緊急狀態非前線post請用不推文回覆

...

點整？

點解冇打唔通

樓豬咪再挽

我都想知點整

Apps版幾時有

求happy伯單手掂地un

過多十年，係咪會齊哂12生肖

試玩不推文

有冇whatsapp sticker

知道啦sorly係我錯唔玩了

屌 咁得意

想要tg sticker

cls
點解可以咁可愛架

呢隻最得意

好鍾意呢隻豬豬

大家要玩就用不推文啦

點整打唔通

比鍵盤打果隻狗 好似超音鼠電影版比人屌果隻

我挽就得

繼續試豬豬icon

車路士

要求增加鐳射槍豬

我屌好撚得意

好正

請善用不推文回覆功能

隻狗比電腦打嗰個我笑到仆街好得意

有無WhatsApp版

beta 無?

How?

Haha super cute

無 又無得更新
公平咩

條鞭點加速

[

仆街 被困流浮山
點算好

得兩隻豬

幾時有TG版

我愛連登

更新呀

冇打唔通

?

毅進制?

點解冇架連更新都冇

[size=10][/size=10]

Update 都冇?

冇更新喎

好想要豬豬whatsapp sticker!!!!

點解我連更新都冇

幾時有tg or wsapp版

加左beta未

好打意啊！

beta測試

Ios有啦

有無著制服既狗?

屌駛唔駛咁得意

連仔點解可以咁firm

隻豬好撚得意
但唔知點解我仲未有

我冇既

我都係點解要咁對我

真係好cute

好得意！！

好得意

前線保護市民

得意到爆

呢舊咩肉黎

入app store search 返app 有得更新
唔知點解更新項目無

正撚到
但點解我冇 仲係用緊舊狗

都係冇喎點解會咁

有冇人可以擺啲code出嚟

點解我得2個嘅

點解你條鞭有加速
ios?

點解我用Android都冇得更新

我冇得更新既點解

我都係又冇得更新

要加入beta測試 再等陣就可以更新

我都係

一齊喊

點解可以咁得意

幫手推
唔可以失敗

我好鍾意狗仔同豬仔點解唔俾我

好葡萄

same

光復香港

正

陶醉到呢

打999冇人接

liberate Hong Kong , the revolution of our times

我打得通電話

App store有喎

Update lihkg

推到有

冇嘅

有呀

有一定日日用

攻擊性腦魔

我冇好快個個鞭

update咗都冇啊
係咪要合成㗎

好得意
但Android係咪未有

啲豬好得意 整埋whatsapp sticker啦

好想要

好慘啊

呢隻得意

好撚正

Ios幾時有
好撚得意阿

原來係呢個阿伯

一早有

app 同whatsapp幾時先有

App store update lihkg app應該就有

笑L左

我冇app store我得play store

be water

原來佢黎

想要高清sticker

我都搵唔到 打唔通既連登狗
用緊iPhone 6

女朋友iPhone 8+有係原版999後面

呢隻豬真係好頂癮

啱啱見到喇

Ho cute cute想要

Test

Push

好盞鬼跳舞嗰隻

幫手推下

等出sticker版

而家呢d icon就成為左我地苦中作樂既野

有無sticker

係.. 麻煩快手快腳推爆佢免得阻到重要post

屌 好撚得意呀 期待更新

test

等更新